打蛋器除左識打蛋仲識做咩

除左打蛋一無事處

打你粒蛋

你除左識打飛機仲識做咩
除左打飛機一無事處

樓主除左識上連登仲識做咩
除左上連登就一無事處

做咩一個二個要幫啲打蛋器講說話
係咪同啲打蛋器有親

凡做一件事，便忠於一件事

咁你同打蛋器有仇？

我得閒就會拎啲打蛋器出黎鬧

仲有邊個要幫打蛋器出頭

閱

打虎頭

今日就要幫打蛋器討回公道

鑽自己對眼

打奶

混合材料

茄子飯

咁唔洗打蛋器都做到啦
點解要用打蛋器

你同打蛋器咩關係